竟然bitcoin未死得

琴晚諗住恥笑既人又全部深潛

等燒山評論bitcoin走勢大家就識做
準備買ASIC礦機

你回完本再恥笑啦

bitcoin死撚硬,挖過第二隻加密貨幣啦

不嬲都唔會掘btc

燒山唔係唱好咩？

咁就即係話去買其他加密貨幣嘅ASIC礦機

燒山好野

出圖好撚過啦

燒山整死成個crypto市